s20 plus用咩mon貼好？

SAMSUNG 港行 會連大陸DNS? 114.114.114.114